彩虹行去觀塘1個鐘咋

香港人行咗兩個月，怕你呀？！

推推推推推 行路撚

港鐵幫助市民遊行

港鐵遊行

P 仔幫推

推爆佢

啱，行過去
遊行路線長咗唧
唔係以為咁就擋到香港人呀

行

沿觀塘道行半粒鬆啲夠啦

油塘行就短啲

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋

我行出車路添呀 DLLM 黨鐵

本身條路線咁短dun返云lor

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

多謝狗鐵幫我地加長遊行路線

Google map用呀婆行路速度就1個鐘
後生仔女應該半個鐘至九個字就到

30-40分鐘夠

推

日日運動身體好

紅磡２１５Ｘ 快車到 ｋｗｕｎｇ ｔｏｎｇ ．．． 何文田站出。。。但好久一架

其實，由藍田行過去好少少... 最多都係兜少少路....

唔該師兄

彩虹至調景嶺停晒喎ching